返過大陸未? 呢 d 維權衝突日日都發生

仲記唔記得毒奶?
仲記唔記得毒針?
仲記唔記得豆腐渣工程?
仲記唔記得西藏?

發生咗咁多事，中央倒台未? 未呀嘛
如果你 expect 咁樣就可以動搖到佢地，你都未免太天真

如果你真係真心想要幫手，你可以頂盡用幾分鐘時間幫手 share twitter/ig/youtube

但係，唔該唔好唔記得五大訴求，唔好畀人 spin 走！

千析唔好
籌款
7.6 / 7.7 舉任何有關武漢相 / 口號 / 標語
擺太多感情落去住
拎光環, 或者將香港遊行 link up 咗佢地

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

我冇野講

twitter/ig/youtube 已足夠
遊行就 concentrate 返香港事務

乜撚嘢返大陸
係去支那

你啱, 我自膠

我無嘢講

推